S&P500 VIX 指數仲高過金融海嘯爆煲

61.59

個個都勁驚

前兩日62

升左咁多年，而家一個大跌，人人嚇到瀨屎